有冇人都係唔鍾意坐被人坐暖左既座位？

我由細到大都係咁，避得就避
但今朝肚痛去爆石一坐落去返廁所板覺得好暖好噁心

囡囡坐完之後我再坐

Cat girl 坐完到你

會生痔瘡

以前細個屋企人都成日講